日本男女共用嘅室內浴場

請問有咩禮儀要注意？
女仔係咪可以包住毛巾入去

無女仔 得阿嬸阿婆架咋

係落水唔得啫
男人上水都會用毛巾遮住條J

插住落水 射住上水

一直想知條毛巾咁細條，女人入水前點遮

係咪用黎抺身嫁咋？
上網睇係更衣室出去已經唔會圍住大浴巾

大毛巾浸完乾身用

男人入去會用條細毛巾遮一遮下面，女人唔會大搖大擺乜都唔遮就咁入去掛

點解要去混浴果d 有家人or 伴侶一齊？

果塊布仔應該係用黎遮下陰

咪咁娿哿啦
男女都係禮貌地係咁咦遮吓下面
入到水就條巾放頭頂

男人去混浴ge話心態好明顯啦

酒店嗰個咁寫：
部屋のバスでは物足りないという方のための男性用、女性用の大浴場です。
係分開定一齊

分開

Thanks

見到靚女唔扯旗即係唔尊重佢

我驚扯唔起得罪人

咁女入去又咩中心態

係用黎遮塊面

未浸過公共混浴
唔會拎大毛巾包住出浴場
落溫泉前要喺隔離個花灑沖涼
唔好拎電話/相機出去

咁上水要抺身呢？

入返去更衣室抹
我浸過好幾間都係未試過拎大毛巾出去浴池

抹乾身自好行入去，唔好整到成地水

我見啲人會用花灑沖多次身，用細毛巾抹到冇滴水再返出去

得條細毛巾

希望到時有人俾我照版煮碗
一係就完全冇人

係咪通常食飯前多人沖？

係可以抹到冇滴水咁出去
整濕左，咪即刻搵布抹返囉

食飯前一次
訓前一次
起床一次

但就唔好食完飯即刻去浸

起身多人浸，不過好舒服
夜晚就個個時間都多人

好似6am開到11pm

巴打咪試呀一定蝕底比班阿毛件件六十路

應該得棋靈王會興奮

成班都痴撚線
講左2頁都無圖

細毛巾拎入浴場，用嚟遮/抹下身，注意唔可以浸條巾落水。浸完個身濕曬，是但用條細巾抺幾野唔好周圍滴，就出返更衣室拎大巾抺乾

address?

就算淨係得男都會自卑

而家冇混浴架喇，除非係家庭浴嗰種

拎塊魚生入去
日本人好尊重魚生

諗起早排有2個巴打浸溫泉相認

日本人唔浸溫泉

群馬都重有

有無呢類av推介？

比你遮面架

hello兩頁都冇圖

有冇番號？

塊布唔落得池㗎

沖乾淨個身先好浸
搵人刷背
條毛巾擺上頭頂 好舒服
浸完飲牛奶 超正
玩吓按摩椅

thanks巴打
因為我translate依句：
部屋のバスでは物足りないという方のための男性用、女性用の大浴場です。
It is a large public bath for men and women for those who are unsatisfactory with the bath in the room.

求post

搵人刷背...
阿叔？